是日好吃晚餐 : 煎蛋菜飯

不了

如果百里香做埋晚餐就好了

難民餐

好健康
好多菜

以為係大家樂/上海鋪果種菜飯。

頹到

我expect緊豬排菜飯嗰種菜飯
成條菜放喺面想點

幾錢

原條上碟原汁原味
就好似原條東星斑同炸魚柳既分別

$45
有點貴

45蚊食咁嘅飯
食個燒味飯好過

樓下炒牛河 東坡肉嗰啲都係35左右 不過冇堂食即炒

攞條菜遮住舊肉咩居心

屌你老母仲衰過小學垃圾飯餐